媽媽唔易"造"[粵]

媽媽唔易"造"[粵]

利嘉兒經歷流產後，採用中西治療均未能再次受孕，遂嘗試試管嬰兒技術，未料過程極為艱辛！對生育灰心之際，竟得悉自然懷孕，夫婦起初反應冷淡，直至甚麼時刻才覺感動？羅霖、吳文忻、陳逸寧以過來人身分，鼓勵「有仔趁嫩生」！文忻採用人工受精技術，與試管嬰兒有何分別？台灣試管嬰兒成功率達全球第二，當地一對夫婦經歷五次流產後決意一試！年紀越大，卵子老化會有甚麼影響？而第三代技術還可診斷胚胎基因，從中挑選健康胚胎。

利嘉兒。。當年正好多

睇一開始summary已經覺得好難頂

痴撚線
呢個年代生仔已經顛
為左生仔仲要咩方式都用埋
51歲你生黎做乜撚野呀
個仔初中你都退休啦

一世都要繼續忙碌
上半生為工作 下半生為小朋友

七字頭
仔女先開始有工作能力

攞綜授

來說煲冬瓜

雖然我知道一個生命嚟到係緣份
大把人唔用套一次就中咗
但係都大把人已經用盡所有方法都中唔到
但係我覺得你係咪要咁樣強求呀⋯⋯

以前啲人25歲就生，而家啲人到30歲都未必結到婚

頭先簡介有件肥婆喊冇奶水，鬼叫你咁老生

個主持乜水

廢老睇左又開始叫人生仔

屌食奶粉囉
一定要人奶㗎咩

仲要勁殘 都唔知係生完殘定係點

香港呢個扭曲環境仲叫人生仔

咪係⋯

呢d都開

母親節又節目又特價
父親...

後生玩到殘玩到爛嗰啲就無得怪人啦

見到預告就
係度大嗌點解冇b冇奶
不如對住塊鏡問下自已後生玩成點過d咩生活咪知答案囉

無咪食奶粉
唔明依家啲人做咩咁執著一定要食人奶

好少評分
岩岩好第10個

吳文忻個樣變晒

(長文慎入) 窮有窮養呢句野真係害撚死人

今時今日講緊移民 仲鼓吹生仔

做埋呢d節目真係唔知想點

屋企件廢老一睇到就受刺激

整過容

個背景音樂係咪好大聲？

羅霖個樣

佢老公

佢老公。。。omg

肯定係條女問題啦

自己後生又唔生怪得邊個

老公好大隻

廣告雜誌？

女人打飛機節目

我都想知 樣衰到

係咁想生，但有冇諗過下一代生活會變成點？

明明自己後生時作出選擇，要做女強人，到老咗先黎冒險

反而窮嘅就好後生已經生咗，個世界好諷刺

去支那生仔真係搵條命較飛

生左自己養老咪得囉
理得你地下一代做到隻狗咁咩
到時已經都唔係度啦

閪閪女人
流左咁多次都仲想生
真係搵命搏

唐氏樣

咁始終大部分媽媽都想將自己最好既俾仔女既

訪問台灣啲醫療中心，賣廣告?

片尾之後賣廣告嗰兩盒嘢先係重點

又係岑應條八婆

無就無嫁啦 個個老豆老母夠想買樓俾仔女啦
買唔到又喊苦喊忽啦喎

佢地d仔女就最應該喊啦

孕婦啲情緒就係奇奇怪怪㗎啦
不過有啲爛玩又遲生既老豆老母真係喊三聲

冇錯
個個都想中六合彩添
中唔到 係咪要好似大陸喱咁
一哭二鬧三上吊

想嘔呀 搞埋哂D咁既節目 係度喊苦喊忽 冇人拎把槍指住你叫你生 :0) 想吹奏咩 叫人孝順？ 正正常常一個人都會對父母好 洗撚個台教 :0)

人奶閪真係煩撚到仆街
好似全世界淨係得人奶可以食咁

我淨係知屋企人
一睇完就發晒癲呻左成晚
話咩快d生 呢樣嗰樣
我就愈諗唔明
點解自己人生想唔想生仔 都唔可以獨立做決定
係咪一定要聽人地話？

笑談廣東話

其實d女人真係好撚多餘
無奶咪餵奶粉囉喊乜撚野呀

痴撚線唔睇下自己咩年紀 好心咁撚蠢就咪生 弱智係呢一代停左佢啦 點解要加多代

女人最鐘意拍片吹奏自己

好認同
我覺得係香港,想將最好比仔女既方法就係留層樓比佢
乜鳩人奶呀興趣班呀名校呀個d全部都唔重要

玻璃朱，師奶界好出名，教煮嘢食。

打手推

又話要小朋友唔好搵我
但結婚後又急住搵方法生仔

一蚊joe已經變左佢正式花名

好偉大呀

個仔都唔知係咪佢地既

上支那醫
幾痴線先咁做

啲支那人幾貴都仆落黎香港睇醫生打針
班港豬就貪平仆上去睇醫生

痴撚線，上深圳咁大風險，陣間又有咩敗血症，癱撚埋又要返香港醫

Tvb要洗香港人腦

係個主診醫生既

講中

¥1 Joe

根本唔係佢嘅

佢老婆成個胡恩晴咁

痴撚線, 冇錢就唔好生啦
一個傳染病, 醫藥費都喺翻度

同埋粒精好大可能唔係佢

都唔似様

唔鬼似樣

幾有夫妻相

都是精子唄 有插進去就行了咩

1蚊joe本身好似外國讀書照計應該家境唔差㗎喎，點解十幾萬都無，仲淪落要返大陸

吧個節目我相信佢係想make noise
但真心會教壞大衆市民
要知道社會入面無知ge人係佔大部分

好驚，如果我老公迫我上大陵搞啲咁嘅嘢，我都係勸佢搵個後生算

如果我老婆咁

我都同佢離婚
完全冇腦

點解唔講下邊個做愛體位易中

迫人生仔既老公應該去食屎

香港教人上大陸生bb
大陸教人落香港生bb

香港依家咁痴撚線都仲咁恨生B

其實好仆街 咩叫為咗有個交代
講到咁兒戲

咩年代 仲要追仔

倒掛金鈎

屌 要幫奶奶傳宗接代 難聽過粗口

好憎呢個節目強調咩傳宗接代，痴線，幾十億未開頭咩！

生仔please 其他人都好痴線

Rachael 夫婦...

你話你係啲咩名門望族就話要傳宗接代姐
屌你普通人一個 傳乜撚野宗

我唔睇字幕當佢講緊泰文

連名都冇得出

當左自己係神 賜人一死咁

傳乜撚呀都無樓

龍舟掛鼓

都生咗兩個 為追多個搞咁多野真係值咩

生第3個果個女人好撚樣衰

追仔真係好on9

所以跟本現實係大把人生仔
係得連登先日日話唔生仔
連登真係小眾

啱 咁樣衰仲要生3個

唔好再傳播 傳宗接代 呢啲仆街思想

叫個翻譯同我取精啦

直接同個主持取精啦

啱呀 咩年代呀仲追仔
生仔唔係問題
係生完有冇能力養育佢
好多人淨係識養 唔識育

肯定諗住女主持對腳J

借埋主持個肚

泰國AV會唔會J錯

明星生都算 啲普通人生黎為乜 由其冇錢又生幾個 不停製造悲劇

我明
唔識教/唔負責任真係有錢都冇用
係街見到D鳩叫細路真係想死

我意思係平時上連登見好多人都話唔生
咁睇得多D人以為現實都係
但其實現實係相反

酒吧老闆似乎幾有錢

套野廢到，推唔起一個post

間屋激細

生左個仔

好心基因又唔係好就咪生啦
臨尾嗰個咁嘅樣 咁多粒卵子都唔掂就知個天都唔想你生啦

收嗲啦，屌你老母

摺左佢啦 我老母一路睇一路屌9我 話你睇人地幾想生仔 你竟然話唔想生

得罪講句，其實四大長老真係無權叫人地生唔生仔
陀又唔係你 養又唔係你 辛苦又唔係你 真係一句想抱孫就大撚晒咩
第時環境再差D果時四大都瓜晒老襯啦

我都明你講乜
我只係想認同你話連登係小眾

呢個垃圾節目做到幾時

做到全世界得番男為止

再做落去
加劇年經一輩同上一代矛盾同分化
唔知有幾多人家嘈屋閉

睇簡介都估到又係岑應

愛之打手推

又搵D老臨拍，收幾錢

欣宜咁嘅樣

叫佢老公搵佢家姐尋仇啦

咁都要賴老公 腳係你既 你最後決定唔行咪得囉
做你老公真係慘

咁大個男人都識問吓醫生先啦，係要信佢家姐

有冇人覺得個肥婆好嘔心？

佢老公冇陪佢產檢聽醫生講㗎咩

佢件衫成件湖人波衫咁

戴眼鏡成個catgirl咁

自私到仆街

太早出世真係好多問題

無事真係好彩

啱呀 話咗個b第時可能有問題 但留住個b嘅原因竟然係我好辛苦先有咗
我屌咩

個肥婆真係痴撚線，生唔到又間硬生
又辛苦自己又辛苦埋個 B
第日個B 有咩事咪又用政府資源
自私到嘔

我屌出黎
會變弱智或者殘廢都唔緊要咁

佢地住村屋
佢老公應該係丁屋撚黎，個樣又on99，自大又無腦

真係好撚on9 明佢想生b 但有啲野係冇得夾硬嚟
明明成個身體都唔適合生b
好彩對b無事咋 有事真係

啲背景音樂好大聲

BB 係無辜
對B 個樣都似發展遲緩
真正輸在起跑線

咪就係 你話個原因係因為覺得係條生命/已經出咗世etc都好啲
點撚知個原因係因為自己好辛苦先有 有冇咁撚自私嘅人

真心覺得對b好慘

仲要係啲懶係認真但係會搞到人聽到好辛苦嘅音樂

上電視數個奶奶咁真係好咩

而家成班八婆係電視到數臭奶奶

紫頭呢個係沒女Tody

咪就係 仲要用埋依啲死人八婆語氣

做佢老公同佢奶奶睇到又要嘈

食幾多着幾多係整定
可能奶奶都係想你唔好咁唔開心啫

唔知真係奶奶死鬼左，可以肆無忌憚咁唱衰佢

又係臨記，個節目好假

岑應之前啲沒女做哂高齡產婦？

紫頭果個好港女

咪係，意思係命中注定，順應天命，條八婆自已諗埋一面記仇到而家

根本今集個個都係死八婆黎

仲要上電視數臭個奶奶
個奶奶真係良心當狗肺

政府放新移民入黎，上唔到公屋，私樓價高企
根本唔想你地香港人生仔
香港已非安居之地，仲生乜撚仔

不過可能全部都係媒，全部都嫁唔出冇奶奶

成班老mk走出嚟宣布mk不死，好心就返去babycondom 啦，咁樣數自己屋企人，睇見都心寒。

終於知點解咁難有
無人想出世係佢地成班閪女人到
成班臭化梅毒閪都有人搞得落手

個翻譯講咗「我哋係唔會「吹」佢嘅」

講緊連登仔

今集無人講

其實有講錯咩
咁大年紀 生出黎有問題 害撚左個細路

而家咪講比你聽CHECK哂所有野個BB健康囉

啲人通常唔諗咁多，最多諗自己係咪真係鐘意小朋友。

你屋企人真係咁癲？

個醫生擺明偷換概念
似又點 但條染色體同基因係無老母份囉唔好意思

聽晚有黃金蝦

你有無充足精力時間陪仔女啊？
有無力氣陪仔跑 抱起佢
又容易有代溝
父母子女生活時代完全唔同
父母教育既方法會唔會脫節？
又或者唔明子女實際需要
讀小學時身邊同學奇怪唔見你父母
得爺爺奶奶
點同細路同學解釋
點幫仔女面對外界眼光？
到十八歲 佢老母七十歲
開始多病痛 邊個照顧
醫藥費 生活費邊個搵？

吹奏母愛，為母則強？

Sor，無論你點吹奏都好，我都只會尊敬自己嘅母親，同埋自己父母嘅母親，冇興趣尊敬劇集嗰啲老母。

平醫藥費，生活費，有冇代溝，
都要你幫人地啊媽擔心埋一份

成頭白髮學人生
話人咒佢子女
諗下自己會唔會有病累仔女先啦

通常有錢佬比較注重呢啲，你睇吓剛剛退休果個富豪兩個仔為咗爭身家，都各自生咗幾個小孩啦…

上述只係有可能發生既事
而我只擔心佢個仔姐
佢老母我理得佢
事實上有代溝或者父母子女年紀相差太大都不利養育子女

聽到醫生咁講真係好驚訝
明明粒野 dna都唔係老母 個仔女同老母冇血源關係 仲係到話血濃於水 咩會調整 痴撚線 有冇專業道德嫁
話會似同話夫妻對得多有夫妻相一樣

台灣真係咩都戇鳩過人

見你哋成日講無錢養，七、八十年代夠大把窮人住木屋公屋，夠大把人生幾件啦。依家好多成功人士都係嗰度出身。其實窮有窮養、貴有貴樣。有小朋友係人生另一個階段，當中帶比你嘅快樂亦都唔係用錢去衡量。成日咁着重物質嘅人係唔會開心。

晚晚聽呻吟無得生，好嘔心

又賴個天考驗自己 佛嘅因果
都咁大年紀害下1代無人可憐

董敏俐都生咗

喂到5歲半

係咪得我一個覺得個節目好恐怖

岑應啲出品好正常

餵到十五歲

中女享受性愛咪好囉，係都要生

變咸濕仔點算?邊個負責?

喂人奶會變大波

邊到有奶飲

屌 唔飲人奶飲奶粉會死咩

自己上啲垃圾babycondom睇埋啲垃圾訊息

呢班老母都可能都係食奶粉大

一路講我都仲未搞清佢笑緊定喊緊

佢做d節目有時係幾大膽
但有點過份吹噓囉

p.s 絲

Diu又要生又要伸

紫頭女好撚煩

其實奶粉係咪真係咁shit呀

又係呢句“世上邊有媽媽唔為BB著想”…
都講左好多次係有架啦
例如生完丟垃圾桶果啲

成班超齡中女係要逆天生B

老臨嚟 之前盛女定沒女出現過

溏心風暴

Over晒

染得呢D頭都知咩事啦
你估係人都carry到咩

痴線生咁多黎滿足自己

無睇過

同南亞狗有咩分別

又係心口有個字

家好月圓慶中秋

咁大女好似幾靚

劉天賜

佢老母痴利根

有錢咪生多

6個

個look好中國feel

個阿媽都算仲幾後生
可能之後有第7個

如果你想呢個家庭好,最好唔好生